旺角新世紀, 商場入面已開槍

RTHK

開左胡椒球槍

商場

Cls war game呀？

拉

push

有冇片睇返

有無人有事？

拉你老母, LIVE住由下向上射, 班記者咳到仆街

未fc

新鴻基商場，咁巴閉開實彈啦

手足一生平安

標題打埋胡椒球3隻字好難咩

d鋪頭仲唔收檔

黎即散

手足小心

真 和理非活動就應該便服先容易融入人群
屌你BB咪即係話俾人知 拉鳩我啦 我係示威者呀

如果無做到咩野無工具唔怕既 不過2000同48

PSHK有live

仲black bloc
成日講be water咁快唔忘得

bb最大作用 保護前線 但而家正面沖突已試咗唔得
咁其實唔需要再bb
百萬大遊行另計

好啊開多啲攬炒成功商場收皮

形式主義者係咁
有blackblock先係抗爭 冇即係偽黃

便服仲易認你衫

Shit.....

行街look plzzzzzzzz

你咁鳩多人 唔係特別出位佢最多咪SS你
認到又點 又無打算開波

如果係裝修手足既話一定要black bloc....

開槍嘉許，遲早個個爭住開真槍

嚇撚死，以為係真槍
雖然胡椒球槍都唔係一件好事!

FOOD COURT搜緊 四個 懷疑有手足

荃廣 APM 都開始清場 其他區手足請注意癲狗收網

推

室內開槍好野

咁樣報哨就死撚得

可以告乜，冇裝，除非塞Ｄ白粉俾你

胡椒球槍大過2j = 真槍

商場開防暴槍 , 好撚野

No

唔好 商場入面玩香城online 等黑警出醜就得

痴撚線

點解要black boc

黨鐵站射tg都試過啦 班狗根本係邊都當war game咁玩

而家仲裝修,你估cctv流

今日 3.45pm moko酒店外，有人不滿 商場聚集報警，(其中兩位)

理大報話出埋橡膠子彈,痴線

胡椒彈有17j 係合法火力既8.5倍
唔好以為真係一粒波

屌呀

如果

屌啊

新世紀GG

佢哋當bb彈咁射

驚d手足俾人嚇下咩都認
仲有屈打成招呢

平民裝冇事，black boc少人就起碼煩十多小時，不過都冇事，冇文具佢無乎

成日以為舊年得今年又得
無視對手進化

走得

#旺角 moko 被捕

班黑警真係塞Ｄ白粉架

冰就唔會, 佢地要食

千奇唔好裝修 咁做變左佢地出師有名

商場一個有齊高清cctv 無死角既大密室都係要bb 同所謂做野，都無咩可以講，有勇無謀

48小時, 可以告咩? 著BLACK BLOC 行街犯法???

你越驚佢越打壓你呀

同意

下次改善

呢一兩日都落力幫新世紀出通告 商場開過胡椒球槍 所有通氣系統都受影響 吸入引致健康問題
佢俾警甴入去清場 咁就連人流都唔好俾佢有 反正商場2 3日無生意就可以玩死幾個舖頭

佢地覺得有bb先係做野架
其他平民裝都係食花生賣手足

唉 講左咁耐都唔用腦有咩計

便衣狗

屌班狗實搵位搞人架啦

玩死d商家佬

犯左限聚令要開槍?

遲早商場放tg

胡椒球彈槍已大於2j ＝ 香港法例中已屬真槍

#旺角
1649 旺角新世紀廣場一樓2樓3樓嘅男廁名2便衣埋伏喺廁所入面

Push

舊年對手係等退休既肥仔聰
今年對手係新官上任元朗pk鄧

好期待

拉
標題有誤導成份

記住be water

死黑警

旺角有冇live

又想殺人

丘品

咁咪好易俾人反鎖？咁on9?

hi sir

成個商場一家大少
唱歌就開槍
專業到啦

Pin pls

「高一級武力」

邊有法治.....
只有黑警做 就唔會受懲罰

我驚其他人以為開實彈
（利申唔要大家唔關心今日既事

商場洗撚black bloc咩 有狗入咪話行街囉 頂盡都係屈你2000 你全身黑又蒙面咁博比人針比人拉咩 今日母親節呀 行街唔得呀？邊十個今日玩black bloc咁智障呀？

好7呀出面個藍老母

旺角MOKO有人高處擲物 警疑開胡椒球槍制服最少2人
10.05.2020 16:58

全港多個商場下午都有人聚集，唱反修例歌曲及叫口號。在旺角MOKO商場，有人從高處抛下雜物，有防暴警員懷疑曾發射胡椒球槍，警員到上層驅散，並拘捕最少兩人。太古城中心、荃灣廣場、屯門市廣場及沙田新城市廣場都有人聚集，警員多輪驅散，多區都有區議員到場了解。

警方又在下午4時後，進入海港城驅散聚集人群，防暴警察分多隊在商場內巡邏，開咪警告聚集人士離曞，期間一直有人尾隨並高叫口號，部分警員之後在廣東道出口離開商場。警方又在天星碼頭截查市民，多人因違反限聚令被發告票。

而家唔係做犯法野唔使保護

咩偽黃，直頭係藍

唔該你吞哂佢

似空投師

moko依家咩情況

屌啦，佢地隨時自己加左料都無人知

你入左廁所見個廁格有人會唔會無啦啦反鎖佢邊個on9

S

Sor 我表達得唔好

係唔係實彈又點？

橡膠子彈就唔會死人咩？你睇下爆左幾多隻眼

搵埋商家佬攬炒係無辨法中既辨法
但我想講如果唔係去到誠哥級數
要歸邊佢地都係幫政府唔會幫你香港人
唔好咁天真覺得商家佬搵唔到錢會幫你先得架
佢地重有大陸條水 在商言商
會唔會為左700萬市場放棄14億?

我仕

拉左9人話非法集結

1寶寶被警曱甴捉左

cupid 影到曬開胡椒球槍

橡膠子彈都係子彈
打中人一樣有傷口一樣會死人

橡膠子彈打頭死 ，美國監獄

我知

手足 送左頭

拉左9人 呢個其中一位

咩事 冇啦啦又攪9人

高登直播, 9位市民俾狗捉左, 會告(food court內)非法集結

橡筋子彈都係真槍都係火藥驅動
唔好以為小事

9個係咩事

落單狗

全部非法集結，tg講左

攬炒唔係一日就可以出到個影響
係要連帶接住既兩三日
佢地通風系統有胡椒味流通 影響健康
食肆商店都係同一通風管
唔好懶 聽日後日都幫佢宣傳下

聽直播轉述, 狗向區議員表示入商場已經構成599G, 可以告埋你非法集結(唔知咩logic)

食緊冰？

放咗小朋友

旺角警署

推this 香港人習慣射後不理
好多行動後冇做好輿論咪冇咩效果

恐怖分子都係衝入商場亂咁掃射

埋伏
之前試左幾次都係手足衝入廁所換裝走

可能佢地都會食既
未比伙記拉姐

要攬炒就要將件事放大加上連帶關係
俾商場知 啲警甴吸咗毒 你放佢入黎就係發癲亂破壞
而家佢連你商場都唔放眼內 亂射胡椒球槍
入去購物消費就會受影響 唔好去消費甚至連食肆都唔好去 一蚊都無得俾入面既舖頭賺

千兩元氣啲魚生全部車（銷毀）得啦

胡椒球彈唔係實彈

胡椒都死過好多單 中眼碎片入左腦之後死亡
而家黑警仲借左柳記支強焦耳嚟鳩射

唔好懶 攬炒唔係一日做咗野就叫攬炒
今日母親節就當然大影響 但連續兩三日甚至一整個星期都零收入就更大影響

wtf

警狗商場開槍

總之睇唔到再咁落去對抗爭有咩好處

大家要集中番和你唱既重點

和班唱歌直到有狗入商場已經可以完 目的已達成 唔好比人拉既機會

好顛屌

diu唔係玩經濟圈㗎咩

仲走出嚟送頭

警曱上撚完電緊係要打市民啦

傻鳩以為真係做一樣

你弱智架？

無關係可以同步做

經濟圈
只要玩到有multiplier effect
就應該可以買到一個國家
嘅命運

好難拿捏架大佬
啲狗入完走返啲舖就會開返

食撚完毒品藥

Cls 係商場係非法集結 佢都on 撚9

依家係唱歌都唔俾呀
邊個幫香港攬炒

又一件

diu今日唔係母親節㗎咩

仲走出嚟送你老母比人屌

係啊 大家都睇唔到商場放警甴入去有咩好處
就係亂開槍 而家成個商場都充滿胡椒味
叫人點敢去食野買野啊

個樣好似喪喪地

係時候做市民買野食

傻仔你老母今日好撚得閒？

九龍一早預咗有活動 一定重狗
其他地方開花仲大效果

陰陰濕濕地忠誠勇毅進仔

到真係玩經濟圈
又會有班冷嘲熱諷撚出黎笑人食黃店當抗爭左

呢D人係咁
人地做咩都挑剔一餐

唔洗理隻 5毛

最好笑係班廢柴9成9唔會中黎

唔好等人做 然後就開心食花生
你唔做我唔做佢唔俾無人做
一齊幫新世紀宣傳商場有開胡椒球槍
通風系統受影響
食肆通風系統都有胡椒味 會有健康影響

推 黑警死全家

痴q線

新界大把商場，新都城，東港城，南豐中心，銀座，Pop corn，yoho mall

做就大家一齊做
新世紀放警甴入商場

仆街死黑警

要有人比人捉，跟住班鍵盤狗嬲嬲豬話好嬲，場運動先繼續到好似

商場啲回音效果真係威力加乘

越來越蠢
又比人加ot
食
井低勞撈
胸姐牛肉飯

似係防暴槍，好大聲架

警甴幫moko消毒

只限户外

勿分化

On9999

講清楚啲啦 一個制服6個？ 係就抵拉啦 任人魚肉

屌唔係啩

推此

咁念力抗爭囉年年都得呀

堅定流啊 睇立場直播無乜事喎

啱 唔使開暖氣啦你 夏天到咗啦 又可以涼冷氣指揮 幾爽

一日唔殺警 一日都會比佢地禁著打.

未入嚟睇前諗：「黑警開真槍達成真攬炒」

屌

應該開實彈同用催淚彈
廢警

呢個page 1000 like 都無

click link 去like page撐學生記者們

有槍驚條撚

有無記者睇到

食黃店係日常
但唔係主線

要裝修無可能唔black bloc
大家唔該多啲著返黑衫掩護手足

要轉做主線

今日冇預過裝修下話 明知重兵都裝修？

控制唔到手足會做咩

只能儘量配合唔想佢地比人拉

小隱於林，大隱於市。

用日本忍者為例，或者夜行暗殺之外，唔係個個忍者都係黑衫黑褲㗎：

好可能行山嗰陣響茶舍幫你倒茶嗰個阿姑或者上山嗰個斬柴佬都已經係忍者，咁始終你都要有哨啩？

快d入去all屎 all落地下
臭撚死班仆街

其實有冇諗過係部分手足成日出嚟驚狗認到身份/已經抄過牌甚至係保釋緊先bb

點會仲係為裝修，有時可以唔使咁串

點解黨鐵場無野？

唔記得轉ac?

總之做咩都要小心

Dklm

cls啊

重演八三一

港共黑狗謀殺香港人

標題黨又出現 發真槍先再講野啦

間野係新世界定sell hk？

做野又話要black bloc
明明問題在於和理非唔一齊black bloc 點解最後要怪罪返幫手做野既人

遊行先black bloc 你行商場自己都係和理非做咩要全黑博拉？商場不論黃藍都係市民多 而家又唔係入去火魔 點解要等自己咁鮮明冇地方走？

同我係到玩文字遊戲
胡椒球槍射出嚟係咪子彈阿？

Sell hk就算吧
根本歡迎popo

要宣傳下 新世紀放警甴入去開槍

人小Bb都危險